有無巴絲知點樣check spotify下載左既歌係幾多kbps?

如題
有d歌聽落去好似差咁d咁

唔知有冇得check
但係本來就唔高

侵兄平安夜都開工咁勤力
佢好似寫有320? 有d歌唔似咁

好凍，攬住我

無沖涼好多日mind唔mind?

推下先